CSL 11月完約， 想轉其他唔限速無限任用plan

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你94518504
Whatsapp：